有無方法將兩邊臉增肥D、豐滿啲？

屌你老味食咁多野都只係肥身唔肥面
搞到我塊臉成個骷髏頭兩邊凹撚咗入咁樣
仲好似啲非洲兒童發育不良咁
真係好羨慕啲人有baby fat
有冇辦法搞搞佢

認真post

me too 巴打 幾點訓

可能休息多啲 做下運動會有用

依排4～5點

驚愈做愈瘦

我晚晚3-4點訓
塊臉都肥
比人話臉身好唔夾

塞棉花入口

有冇方法瘦面

我都係

有冇辦法瘦d 除左削骨還父之外

瘦啲唔好咩

有咩好

瘦會睇落好滄桑

肥婆

成個非洲兒童發育不良

老了十歲

最憎

不如我分啲肉俾你

𡁻多啲香口膠

打腫佢

好想分啲baby fat俾你